Теоретический вопрос

Вопрос:
Опишите своими словами как работает цикл forEach.


Ответ:
В начале цикла первый элемент массива присваивается к переменной цикла.
Дальше выбирается следующий элемент массива, который сохраняется в переменной цикла.
Цикл завершится когда все элементы массива окажутся выбранными.